hsbc 轉錢去 其他人戶口(中銀)方法?

轉5萬
atm過唔到的?
網上用chats?

thanks

Atm 拎出黎 再用食錢機入

支票咪得

Payme

網上銀行轉帳應該唔使手續費。

馬會

你比六萬我，我幫你入五萬比佢

chart?

中銀同滙豐係點都會收手續費
除非人手拎錢再人手入返

中銀同滙豐睇唔到會合作嘅可能性

等9月用FPS

On9
網上CHATS去任何香港銀行都唔收錢嫁

岩放監？

兩間唔同集團既銀行 可以做到轉帳 但並非即時 需要等2-3個工作天 而且會收番你100-200手續費
想快捷又唔洗錢 就係禁舊錢出黎 再係Atm入番落去 （每次只可以放100張飲紙落去） 或者去櫃檯比number or卡直接存款

利申：前中銀員工

阿叔請問你退休左幾耐
打咁大段野仲要錯既你打黎做乜

Sor
睇完佢個網先知網上轉帳真係唔洗錢

自己開個apps黎睇下啦

利申: 現中銀員工

咁你都前左好撚奶 中銀同hsbc網上電子轉賬豁免左好耐

呢個post d reply
屌ebanking 過咪得
又唔洗手續費
記得set daily limit

匯豐加第三者acc 再轉過去，非特快一定一定唔駛錢，我成日都咁做

特快的話匯豐唔收你錢，但pk中銀做收錢方竟然會收15 蚊

今日轉 星期二收到錢嗎?

屌 仲咁多人唔知網上轉賬唔駛錢
咪鳩阻住人用ATM啦

咪係，d人on9到暈

CHAT都免撚曬手續費